IQ題 有咩食物最難進食

可以問是非題
每十個正皮一個貼士
希望被秒

答案：有咩食物

錯

冇人夠膽估

卡士蘭進保產品
（難進）

無話點找數，唔答

思路正確

你答到先講啦